新疆棉花中國自己還不夠用！

你地咪唔好買囉，好嬲好嬲

血棉

可以食棉花撈草

死雞撐飯蓋姐

用之前既數據梗係唔夠用啦，抵制個二百個品牌大陸都有廠，不過要係外國買綿確實貴過血汗工廠

賣晒去茶樓做棉花雞

之前咪饑荒要限制糧食
依家可以食棉花充饑啦

印度棉
北非棉

用開埃及棉表示

逼鳩你內循環 慢慢循啦

又言語藝術，中國棉花最大消費國係計埋血汗工廠做既出口貨，人家若唔買你棉花，即刻出現過剩。

賣比西方同賣比賤種個價錢都唔同啦

痴心妄想！

因為抵制棉花果班公司啲廠9 成喺中國，咁梗係喺中國用返啦，你中國咁把炮咪掃鳩佢哋走囉

你d需求點黎
咪就係人地用黎做衫出口囉
你估你自己國內用晒咩

賣畀非洲兄弟國囉

中國廠將新彊棉變做新彊布所以中國先會用咁多棉
來緊外資唔用新彊布 中國人民就可以食棉 唔駛食草

新疆人已經冇利用價值 可以直接屠殺了

佢係咪搞錯左
就係外資中國設廠
中國先有咁多需求

除左食草之外仲可以食棉花, 又嬴

你D需求咪就係加工出口俾呢D外國企業囉

係囉 自用啦

而家人地咪唔用
廢事支那唔夠用

問題係大陸代工廠唔可以再用新疆綿

口感鬆軟好多

支持
支那唔好再出口棉花啦，留返啲假野比支那狗用啦

冇訂單lu 關廠潮
小粉紅老豆老母可以搵定樓跳了

以為新疆棉花係晶片？
竟然講話唔夠用。

因為支那製衣業成熟，以前全世界40%嘅衫都係支那整，雖然依家仲係進口棉最多嘅國家，但越南近年已經跳上咗第二大進口國。相信今次禁新疆棉會加快製衣廠離開支那，一黎喺支那製嘅本身成本越黎越貴，二黎冇埋新疆棉要進口其他國家嘅棉又會增加多啲成本

中國人不吃這一套

要用非新疆棉，又多左批清關同運輸成本，咁做乜唔去越南整衫。

布料，印花漂染，輔料呢d都係問題
支那紡織業的確好難取代

原來唔係食樹皮, 係準備食棉花食一年
應該好飽肚

笑左.....你估禁棉花.....就只係影響D棉花咩..........
小粉紅同藍絲究竟有幾弱智

樹皮夠唔夠用？

所以紡織業徹資會比想象慢啲，但係大方向一定不變，都係好事

其實好難，全個產業鏈成熟
有d衫唔係話貴d就整到
簡單一塊布同無輔料就易搞

但所有新疆棉的產品都唔再可以輸出歐美

你講製衣業好似台積電咁高技術只此一家咁

我做廠邊度唔知
量細邊個同你搞，係支那先會接呢d碎單

將你呢句擺喺80年代嘅香港或者20世紀嘅英國都得
資本一定會流向成本低廉嘅地方。祇要夠平而技術唔係被壟斷，業務就一定會走

補充
就算係有，價貴10倍啦日本都算有產業鏈

用棉花砸自己的腳

U記而家好多MADE IN 越南

中國人食棉花可以食一年

用黎整棉花雞棉花糖

越南生產唔代表用越南原材料

佢個「我國」需求包唔包外國公司開嘅廠

日日打飛機話係中國人比錢人賺

明明呢堆大brand 係大陸開廠養活左成億人

你自己買返點賺外匯呀
On99

其實新疆棉扮其他棉 難度在那？
我唔信中國會咁傻 睇住新疆棉滯銷

人懶 成日停電 貪污 俾人收陀地 唔係一時三刻解決到呢

遲啲實會扮

新疆棉應該品質好,可以賣貴d
扮其他cheap棉,可能石頭,腳

低檔已經走得7788
就睇中檔個批點
唔好睇少中檔市場，廣州中大呢度做定制布料好仲生意到排期
另外支那年輕人都唔會返去做廠，所以hm呢d走其實都係大媽無野做，或者轉做中高檔服裝

【分享一個知識點：人民幣是棉花做的】你知道嗎？棉花可以用來製作紙幣，人民幣的主要成分就來自棉花。據了解，我國2020/2021年度棉花產量約595萬噸，其中，新疆棉產量520萬噸，佔國內產量比重約87%。網友：抵制新疆棉，就別來賺中國錢！

淫民日報

你不如問下去越南做生意個d巴打啦
個個都話一係出trip去長註，一係就退休過去

搭船搵非洲兄弟幫手洗白扮Zimbabwe cotton

我之前都見人介紹埃及棉
走去買左條Christy Renaissance毛巾
硬到癡線 不過用左十年都好新

其實點保養

成人台有個

賣貨比你果時叫賺中國錢
中國賣野去香港果時又唔話中國賺香港錢, 賣去美國又唔叫賺美國錢

無恥得痴線, 交易就算客同賣家, 關系都係同等
一邊自已做買家/賣家都當自已高人一等
又一邊話美國同中國講野當自已高人一等

王歧山開工喇

人地以債換棉

可以解決中國黑心棉問題
再冇循環再用棉花

中國或成最大贏家

芝麻同你買野=益左你,俾生意你做
你同芝麻買野=多得佢賣俾你,所以係你靠佢

得喇得喇

留名睇中國用棉花起樓

驚閪，中国人食棉花可以食一年

被同枕頭比人踢爆係塞垃圾同報紙

最近啲翠翠圖越嚟越趣緻

唔係已經有？

國內需求係計埋啲外資廠用

咁你咪唔好出口